如果Samsung S10系列用Stock Android嘅話會唔會賣到斷市？

如題，歡迎討論

任何高階機出都會賣斷市

有行又平(s10e)大把人屌

lm等睇samsung打手話samsung多功能 stock殘疾冇功能食bloat食飽啦

samsung多功能 stock殘疾冇功能

hello

平心而論 唔好話題邊個抄邊個 好多三叔出先既功能 都比新版android copy左去

G持

Android one UI都唔知幾好
Stock

one ui
係google 同三叔一齊研發

Samsung one UI 自

係三星夾硬加入Beta測試緊嘅功能
好似一個畫面有兩隻app就係響功能未穩定嘅時候比三星強行加落去

Stock ui 好柒不了

香港人淨係識追款，j spec, 唔識欣賞pure android, 當年n5咁嘅神機都谷唔起，所以google 唔派機比香港真係與人無攸！

說出心底話

真係用stock rom 既話
我應該會即買
而家S10就睇定D先

乜柒都係 殘廢系統

無

下……三叔出左咁耐 一直都正常用 有幾唔穩定

講開N5, 補充下少少，
當年N5有幾咁平靚正就唔撚使講啦。佢最大問題係電細，成為佢最大嘅至命傷。
電細個問題，係代工廠LG專撚登咁整嘅，因為當年如果比3000電N5, 佢就會成為機皇，LG部當時自己部G2都會直接比N5收埋皮。所以LG專登整細N5舊電！
呢個遺憾，真係令我地呢班pure android fans為之可惜。

why not both?

你用過note2個陣未，炒app再炒埋os要reboot都試過

不如我地返番黎近代